[有圖]輸波真係好慘 旗都扯埋

人哋未扯架

原來樓主扯咗係咁樣

樓主應該依家自卑喊緊